★ifc 第一跳 終於start

ifc男子墮樓 伏屍玻璃簷篷

700?

1478

多啲關心身邊嘅人

Me

關心都關心我先啦

你可以唔玩 我焗住日日都要玩

老貓唔好跌 最多搵社工出雙糧

上左癮唔屌動物唔安落

股災還未開始已經有第一跳
如果入戲肉 會死幾多人

好多人跟緊隊

IT狗

老貓害人

邊位巴打

━━━━━┒
┓┏┓┏┓屌你老母
┛┗┛┗┛┃＼QQ ／
┓┏┓┏┓┃ /
┛┗┛┗┛┃ ノ)
┓┏┓┏┓┃
┛┗┛┗┛┃
┓┏┓┏┓┃
┛┗┛┗┛┃
┓┏┓┏┓┃
┛┗┛┗┛┃
┓┏┓┏┓┃
┛┗┛┗┛┃
┓┏┓┏┓┃
┃┃┃┃┃┃
┻┻┻┻┻┻

香港撒瑪利亞防止自殺會熱線 : 23892222
醫院管理局精神健康專線 : 24667350
東華三院芷若園熱線︰18281
撒瑪利亞會熱線︰28960000
本地電話投注服務︰1881
學友社學生熱線：25033399
社會福利署熱線︰23432255
生命熱線 : 23820000
戒賭熱線:1834633

No more next

又幾盞鬼啵

老貓率眾妖害人